讀完含大Degree，依家City MBA都Grad埋。你問我答

人唔笑了，CUHKBarkers都識吠喇。 人哋三大Grad完，去IVY League讀，傻仔讀完個Shitty就出嚟學人認屎認屁

睇人架姐
勁人駛撚讀你含大咩

含大人嘅standard不嬲低過普通人好多

下面個post似乎比較有趣

恒大全港最高淫學府 性能力受到八大認可

由佢地啦 我唔想恆大愈反愈紅

咪係 其實越笑越出名
當年埋吾比人笑 轉頭拋離埋浸大

恒大城大二大bba都讀均，邊夠你玩

恒大人共勉之

睇多幾個posts 就會發現有條友留言 講同一番說話

基本喇

香港只有兩間大學

呢啲 眼光獨到，你條野雞KongU仔識條鐵

兩登定律
逢反必紅

含大唔需要啲低等野雞嘅認可，自成一國